個個叫蔣麗芸做元秋，冇人考慮過元秋本人感受？

試諗下如果比人用你個名黎個叫一個仆街，係幾咁侮辱
你地係咪同佢有仇

樓主係咪做開港豬

why
同佢有仇個佢係講緊真元秋喎